\assignementTitle{}{6}{}

Компоненты, необходимые для репликации ДНК в пробирке (проведения
полимеразной цепной реакции)

\begin{enumerate}
    \item Смесь нуклеозидтрифосфатов  
    \item ДНК-полимераза 
    \item Белки, стабилизирующие одноцепочечную ДНК   
    \item Короткие фрагменты ДНК, комплементарные матрице  
    \item Матрица ДНК  
    \item Ионы магния 
\end{enumerate}


\explanationSection

Белки, стабилизирующие одноцепочечную ДНК, не требуются для проведения ПЦР.

\answerMath{1, 2, 4, 5, 6.}